四廿歲人入馬會比人查證是否悲哀？

驚你冇錢買馬

樓豬on9 face

你咁樣行入去唔即場打撚死你算偷笑啦